{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150811?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "ENA 스위트 호텔 남대문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時までです。 親と一緒にいる満12歳以下の児童は無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合、1人当たり33,000ウォンを支払わなければなりません。 歯ブラシと歯磨き粉は提供され、駐車は1泊当たり10,000ウォンが発生します。 無料Wi-Fiを提供します。 デポジット制度があり、現金またはカードで支払う必要があります。 その他の追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 付帯施設としては無料で利用できるフィットネスセンターと有料で利用できるプールがあります。 プールは入場料16,500ウォンが発生し、幅は16m、深さは1.2mです。 利用可能時間は午前6時30分から午後9時30分までです。 プールは毎月第2月曜日に定休日です。 キャンセル規定はチェックイン3日前の夜11時59分までは無料でキャンセルでき、その後は払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "12歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "親と一緒にいる満12歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり33,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がありますか？",
            "answer": "駐車は1泊当たり10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールは入場料16,500ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用可能時間は午前6時30分から午後9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "プールは定休日がありますか？",
            "answer": "プールは毎月第2月曜日に定休日です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金の規定はありますか？",
            "answer": "キャンセル規定はチェックイン3日前の夜11時59分までは無料でキャンセルでき、その後は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 333
    }
}